［有圖］何解一間翻版店開到全港都係，都冇人報海關？

啱啱食完飯經過Dr.Kong，見到啲鞋真係笑咗出嚟，咩元素都有

因為版權持有人冇投訴

alphabounce..air max270
咁都要抄 真仆街